突然諗起西多屎條柒頭大陸仔

唔知點解對於西多屎條道歉片....

有人收條大陸仔皮未

唔講已經唔記得呢個人

佢幾時死

見佢channel少左勁多人睇

佢係咪del咗條道歉片

好奇怪當年邊個吹到咁大
好撚多人睇

食屎啦支那仔 屌佢老母死全家啦 成撚日叫人食化學野 飲閪茶

因為個時好興返大陸玩

飲食台

西多士異想天開